Для запуска требуется указать три аргумента:
1. путь до файла с кодом Brainfuck (examples/fact.b)
2. аргументы ("")
3. путь для результата (result.js)
4. размерность ячейки массива памяти ("8", "16", "32")

Переменная, которая содержит вывод, называется output
Если запускать в окружиении node.js, можно в конец файла с результатом добавить строку - process.stdout.write(output)
